林 奠 打 緊 民 生 牌

條臭閪又將經濟賴落我地度

無晒大陸人條街空氣好清新

樓價無跌過

文宣

有無文宣反駁？

係咁用經濟 中小企 民生 恐嚇大家

罷買

驚驚驚

係李生公司做緊完全感受唔到經濟問

民生難聽過粗口, 我地唔係市民咩
on99

講到人仔跌唔關經濟事咁

由佢點講，來緊最起碼
都玩隔日罷買唔消費

真係聽到想嘔

罷買活動對抗

依樣真 冇晒支那人 香港終於似返香港

你咁樣我係唔會驚㗎！

講撚左 依家遊行都唔批 仆個街

又話少咗大陸人落嚟，我日日喺元朗都仲俾啲仆街拖喼輾過

都無跌

文宣口感

政府管治無力，卸責一流

搞掂民生經濟就自然好 唔好將個源頭賴落示威遊行度 八婆想轉移焦點

其實無咩所謂，就算配合佢講法，民生唔好都係基於佢唔回應示威

何況有知識都知係中美貿易戰

除左班低下廢老階層，根本呃唔到大部分打工仔

佢有佢講， 其實冇乜人buy

個政府唔做野，仲要將責任推哂比市民
仲要個政府做咩？

經濟差?
睇下樓價先啦

睇下D藍絲廢老會唔會瘋狂鳩烏托市

同果陣咩尻都瀨佔中一樣
根本成個劇本都係向果方面發展
所以我地更加要實行
無佔領，無糾察，無大台
只要保持住唔會出現羊群效應
市民自己會選擇去幫邊面

要做文宣呀

民你老母
你推爆個樓市先同我講民生

民你老母生啊 一早撤回就歌舞昇平
無人會睇到原來香港政府已經咁撚腐敗
你係死都唔肯講 到今日都唔肯講 拖夠未？

想拖到9月開學啊？

有無啲文宣關於經濟？

冇用架 成日話會聆聽 條八婆真係要聆聽就落區行一轉連儂牆 而唔係去街市做show囉

倒果為因

結論:文宣同和理非要開行turbo
大家一齊幫手share多啲文宣比身邊中立遊離派睇

食屎喇林奠 香港人要民主呀 成日出埋d陰招 香港人都未對民生對聲你出乜撚野聲呀

中美貿易戰係香港引起.

2014年個陣已經玩過
個陣話佔中會令樓價跌三成, 點知最後係升三成

有跌d，租都無加得勁

要正視聽

對準政權！拒絕膠化！
沒有大台！只有群眾！
光復香港！時代革命！

d有錢人 仲賺唔夠咩
我仲要幫佢供樓
咪當港人白痴

屌
講到6 7 月經濟先開始差咁

民你老母

用文宣手段解決佢，其他人唔好再j佢嗰記招

不要說推，試著說:
對準政權！唔再膠化！

【來自雨傘失敗者之一的警告】向膠化、大台和政府記招說不

又用返雨革個時嘅技倆

佢覺得香港人唔想攬炒

777係一連串逃犯條例引發事件嘅始作俑者，
文宣應強調777拒絕撤回條例，壽終正寢唔符合立法機制，
777違法立法機制，無資格講法治。

不如搵d經濟學畢業生一齊證明佢係錯

元朗唔屬於香港架 獨立左好耐

條路暢通好多

樓價無大跌，地產商繼續高價買樓，上車盤6 700萬起，已經係最佳證明。

理直氣壯講法治 ，二百萬人當冇事

分化和理非(特別係商家中小企)中未接受到暴力嘅人

好多人都知政府仆街但影響到佢/經濟就唔到

記者會

罷買啊!!

新移民福利運用大量經濟資源

打民生 打經濟牌？

大家記住唔好罷買

中聯辦策劃元朗恐襲事件，唔可以比佢沉
大家入去大大力推
[整合] 葉虎門資料整合

衣食住行更貴
狗鐵狗巴仲加價

條臭閪要商界歸邊 想將經濟下滑射落示威者活動度
想等到經濟下滑到一個點 就會逆轉民意
但香港搞成咁 就係你條柒婆一手搞出嚟
始作俑者就係呢條林奠

係咪驚聽日唔夠人
賤婦!!!!

呢D 就係極權政府人民既民生喇

清潔工掩護深水埗示威者被控阻差辦公
金句王裁判官吳蕙芳頒宵禁令，向辯方謂：「咁佢自己諗吓。」

對準政權！唔再膠化！

可唔可以集中一個post講？
一個記者會4個垃圾post

樓價跌咪好囉

最衰係美國佬同中國打貿易戰先搞到經濟咁差
應該立即鎖港叫美國撤資
美國佬無資格賺我地香港人既錢

之前開過post，都係想比人知經濟差唔關遊行/衝擊事

post

跌左樓價先再同我講啦

都要罷

推 文宣還擊

【和你飛】機場集會文宣資源集合

中聯辦策劃元朗恐襲事件，唔可以比佢沉
大家入去大大力推
[整合] 葉虎門資料整合

請巴絲bookmark後定時推上頂

咁我咪係外國人？

一早講左 聽日去大埔黃大仙遊行就正中下懷

自己唔做野就賴人地
食屎啦!

打經濟

記者會！記者會！記者會！

係佢一手做成嫁！正仆街人渣

糖衣毒藥

跌咗一兩成
你班後生真係無撚用
人哋白衫人搞一搞就跌市
你班死廢青搞成兩個幾月香港都仲未爆
你哋對唔對得住暴徒呢個名

成個記者會講黎講去都係同商界代表既共識
商界點諗關普通市民撚事咩
9唔搭8

都唔識反省自己
始作俑者林奠
只有暴政

民生喎 你上台到依加好似冇做過任何民生

無大陸人就自然會好㗎啦

但經濟根本就冇差過，樓價一樣係咁高，你當香港市民傻㗎咩，如果真係經濟差到咁，你叫中原美聯嗰啲全部貼出嚟D價，全部減一半價，我就真係信啦！

試著不說推，改為「不重蹈2014佔中失敗，大台不代表我」

仲想玩番14年嗰套？咩年代

好多五毛左膠推緊共狗post引火

大家集中推機場

總結

示威者係仆街 佢哋係咁搞事搞到香港人冇錢揾

佢哋班loser就係反社會仇富嘅仆街 想攬住大家一齊死

大家唔好信佢地 應該一齊消除哩班暴徒

再見各位

大陸控制 話跌就跌咩

民間記者會要開經濟版

不能同意更多

聽左啲咩撚野 除左分化 賴鳩人之外仲做左咩柒

臭閪呢個字真係用係佢身上最貼切

宵禁 戒嚴 老解都唔驚
驚經濟下行？？？

關香港人撚事
本身就唔應該過度依賴一個國家
局黎架喎

民間記者會可唔可以邀請一啲經濟學家反駁返佢
係中美貿易戰搞到經濟差 唔關示威者事
再搵北角 元朗啲小店老闆 話佢地驚黑社會驚到唔敢唔門 又冇黑警幫手

點解一定係佢地開主題我地曬時間去駁佢？ 點解唔係我地開主題佢地之後回應我地？

唔想知鐳射筆，外國勢力，大台

想知葉虎，同志們，過期彈呀

垃圾

言語藝術 唔講成因一味指責

召喚文宣組

召喚金融界手足

文宣要加返d樓市，公屋，股票既數據、話比廢老廢中知佢講話！

係少左 不過仲有好多支那話 好想有民間軍隊驅趕支那，佢地好煩

Sir 禁錯負皮

距唔會贏，只要每個月keep住遊行集會⋯直到永遠。🙂

唔好比佢帶到風向！

係咪即刻比間公屋我，再派十萬，
如果唔係咪得個9up

東鐵線仲keep住聽到

未來所有消費請在外國網站購買

證明佢除左依兩樣已經無計可施

各位兄弟，集思廣益
一齊諗下點反駁條柒婆

暗黑兵法：建議文宣將所有焦點spin返去政府到
-> 主要用於對付藍營

1）制止亂局
文宣方向：政府應更強硬對付示威者，而不是任由亂局升級
實行後我方應對：假若出動更強武力，返屋企訓教

2）經濟影響
文宣方向：政府經濟及民生政策處理不善，以及不能阻止示威者武力升級

3）警權過大
文宣方向：政府無力管治警隊，任由警方亂放催淚彈，沒有限制警方權力

文宣要打經濟戰，話俾人知冇普選特首唔會以香港利益為先，只會俾中央攞jetso
抗爭者冇搞亂經濟，係政府有錢都唔識規劃，只係識起大白象，利益輸送，唔識推動高增值產業發展

佢都on9 驚影響經濟影響到自己既一早自動割撚左啦

會聽佢尻up而轉軚既都係班無知識份子

依家有咁冧質咁冧
等佢派糖反彈自己做救世主

仆街係咩都懶落示威度。傷市民 記者

佢目標就係低下廢老階層呀嘛

Why not both

佢番說話目標係小店老細同舖主，佢地多數藍屍，唔洗理

民生牌
但呢排文宣同airdrop/放映會都唔見哂
點樣抗衡
係咪想贏

有催淚彈生化毒氣呀

老實講，市民對政府不信任度低到一個點

佢講咩都唔會有人信

唔洗反駁
繼續做自己應該做既野

未開始罷買就已經感受到幾差？我地可以話俾林奠正苦聽可以幾差

其實共產黨妥協同埋投降
同全球經濟會立即好好多
問題係共產黨係要玩外掛
唔肯公平競爭

對於焦土既人黎講
民生 e d好少事

多謝林鄭
焦土派之母

六月個陣講左佢地會用呢招
大家唔好輕敵，唔好掛住同自己笑同屌鳩佢呢招
要記得公開反駁佢，同啲傻鳩唔知頭唔知路既中間派解釋

一撚定係 9月開學冇左班學生件事就玩完

點解打工仔要做到隻狗咗都唔能夠喺香港舒舒服服生活，要住200尺鈉米樓

咪撚講咩零售業唔掂 依家啲所謂零售target 都係支那人 香港民生一直都係差

真係要力推罷買
係真正每個人都可以參予嘅抗爭運動
省返D錢捐出嚟買裝備

唔使反駁，因為距只係廢up🙂

推

佢喺度分化有錢同冇錢人 冇錢嘅人喺度搞搞震 惡毒到

仆街佢個有持無恐既嘴臉真係好想打9佢呀!!!!!

文宣回應

唔駛駁，完全無視，搞番我地5大訴求

97前都無乜新移民
果陣經濟好好

同師奶講經濟差樓市跌一半
你個仔上車有望

班低下廢老階層從來都無支持過我地，怕咩損失支持
經濟牌打唔到我地，因為個個都知係大環境問題
但暴力牌就要小心，自從8月5就不斷抹黑，無做過都屈係示威者做
再由藍屍街坊團體周圍係社區散佈假消息嚇一d本身支持但參與度不大既人

阿爺唔比佢提中美貿易戰

冇錯
佢地就係條柒婆既目標聽眾
柒婆就係想爭取佢地支持去打擊我地

做緊美帝走狗，冇感受到經濟問題加一
美國提高左對香港旅遊警示，美國大老闆取消左香港個trip，好多港豬同事好開心

屌鳩條臭閪
全撚部後生買唔到樓 三四十歲都買唔撚到
佢有冇數過全港11歲到40歲有幾撚多人
除左父幹， 全部攬炒派

本身都諗住塞鐵塞隧道應該停停
聽完個記者會 好有動力想繼續做
多謝再一次火上加油

一係威逼一係利誘 永遠唔會正視訴求
係度玩弄權術 更加覺得依啲政府仆街

真係
好舒服

經濟好其實唔關大部人事，你望下自己份糧同物價，乜都加就係人工加得最少

有冇d咩係可以利民生
而又可以針對政府嘅不合作運動可以搞下？

五大訴求，缺一不可
勇武和理非互補
無大台，不分化，不割蓆，不譴責，不篤灰

小弟唔識經濟學
其實經濟同民生個關係係咪真係咁直接?

我相信恆指點都會某程度上反映經濟
究竟恆指3萬點同2萬點對一般基層市民有咩影響?

同埋宜家唔係講緊突然經濟下滑到冇飯食呀嘛
經濟增長嘅放緩係咪會令到多左人要好慳先生活到? 啲人係咪真係會難左上車? 生活質素會下降?

純粹想學下野

大家係連登反駁到係唔夠架，大眾只會係tvb / 東方 見到節錄內容，引導市民將經濟/民生既影響同示威掛勾

大家有無發覺呢期少左好多文宣？勇武抖既時候，我地和理非文宣組絕對唔可以抖，要反駁，就落街反駁，將d points 由online 帶去 offline。一齊努力！

［突發］呢期d 文宣少左好多

佢唔係打民生牌，佢想拉攏返d商界

罷買!

講乜野抗爭搞到經濟差，影響民生啫
經濟好個陣，商家佬賺多左，又唔見我人工多左
經濟好個陣，香港市民咪又係買唔到樓
經濟好個陣，香港人咪又係搵食艱難
經濟好個陣，咪又係通貨膨脹，啲野愈嚟愈貴

係

［香港良心米芝連］

以下商戶，秉持良心，堅持，與香港人同行，補充正能量！

（排名不分先後）

西貢、將軍澳區
一起果醬 (西貢市場街)
遵理學校 (新都城中心1期)
阿布泰國生活百貨 (新都城中心2期)
星晨旅遊 (東港城)
彌明生活百貨 (東港城)
阿布泰國生活百貨 (連理街商場)
賞茶 (將軍澳中心)
泰和堂中醫診所 (寶盈花園商場)
魚木日台美食 (慧安商場)

東九龍區
豪大大雞扒 (藍田啓田商場)
泰和堂中醫診所 (秀茂坪曉麗商場)
Partyloft (觀塘興業中心)
Partyroom 5D Club (觀塘偉業街)
彌明生活百貨 (觀塘Apm)
壹雙雜貨店 (觀塘巧明街)
嚐賞 (觀塘成業街)
29 Coffee Co (牛頭角大業街)
星晨旅遊 (九龍灣國際交易中心)
遵理學校 (九龍灣安基苑商場)
遵理學校 (九龍灣淘大商場2期)
遵理學校 (九龍灣淘大商場4期)
買嘢先 (九龍灣宏開道)
Lungo (九龍灣宏冠道)
渣哥 一九九六 (九龍灣德福廣場1期)
賞茶 (九龍灣德福廣場2期)

港島區
齊柏林熱狗店 (西灣河太安樓)
彌明生活百貨 (太古康怡廣場)
賞茶 (太古康怡廣場)
阿布泰國生活百貨 (太古康怡廣場)
兄弟小食 (鰂魚涌英皇道)
蜂鳥出版 (北角七姊妹道）
貓眼工作室 (北角和富道)
遵理學校 (北角英皇道)
無肉食 (北角堡壘街)
公平點 (炮台山英皇道)
遵理學校 (銅鑼灣怡和街)
彌明生活百貨 (銅鑼灣Fashion Walk)
Navy selected shop (銅鑼灣記利佐治街)
阿布泰國生活百貨 (銅鑼灣加寧街)
Artista Perfetto (銅鑼灣霎西街)
Little Vegas (銅鑼灣耀華街)
為食龍 (銅鑼灣耀華街)
心燒食堂 (銅鑼灣駱克道)
渣哥 一九九六 (銅鑼灣渣甸街)
咖啡熱 Coffever (銅鑼灣富明街)
任你點車仔麵 (灣仔駱克道)
麵匠風龍 (灣仔軒尼斯道)
浪浪抱抱 (灣仔日街)
Vintage & Vinyl Club (灣仔茂蘿街)
慢煮兩餐 (中環九如坊)
Teakha (上環太平山街)
3rd Space (上環差館上街)
華爾登麵包餅店 (西營盤第二街)
金祥排骨麵 (西營盤德輔道西)
齊柏林熱狗店 (堅尼地城士美菲路)

將不斷更新，請香港人支持以上商戶！

如各商戶及同路人有任何有關資訊提供，請聯絡以下人士 （Telegram)
@HKfirms

#風雨中抱緊消費自由#812

Tg channel:

屌你老母林鄭屈得就屈，衰過沙士，2008？股市跌咗幾多點？樓除咗元朗跌得幾多？屌你老母日日記者會fake news

痴線 將經濟責任推落我哋度
聯同商界打輿論戰，點拆

工時長 人工低 未解決

特首見記者，搬出示威活動影響香港經濟，基層家庭收入出嚟做擋箭牌，叫我哋唔好阻人搵食。

點解呢班基層要咁辛苦做野，都養活唔到家庭，仲要個仔女一齊住喺迫到得幾十呎嘅劏房？

點解咁多老人家退休而不能休，要繼續畀外判商剝削做住啲無勞保嘅清潔工，喺廁所度食飯，最低工資嘅看更，

點解青年人做極都無法往上流，人工加幾百但樓價又升左幾十萬？物價年年加，搵嘅又追唔到。

政府只係顧及財團，發展商嘅利益，但呢個時候竟然用受你害到雞無鴨血嘅星斗市民作擋箭牌，文雅啲講，佢真係唔覺自己有錯，仲年年考第一，有錯都係市民錯，影響香港，應該聽聽話話做個奴隸，咁奴隸主就會俾淡白飯你食唔會餓死？

仲夠膽講咩同沙士情況相同
樓價跌番去沙士先講野啦 痴線
核炒都唔割
兄弟爬山 各自努力

點樣最快整跌樓市股市

經濟好唔好
市民人工未又係一樣
on9 既都

其實香港一直有示威 支那係咪一直唔放班蝗蟲落黎先
咁樣香港遲早去返1997

總之TVB落廣告就唔買

That's all

到我地文宣喇

世界末日香港樓價都係唔會跌

都唔係，我公司啲廢中廢老好能buy

感謝林鄭月娥繼續積民怨

97前都無自由行
香港一樣經濟好好

恆指跌係因為美國加稅，唔關香港事

奴隸主覺得抗爭嘅奴隸唔聽話，影響奴隸主嘅收入令到唔出聲嘅奴隸一樣無飯食

商家牌就真 邊忽有理過民生？

貿易戰脫歐呢啲先係經濟波動主因囉
場嘢由6月搞到而家會唔會8月頭先開始見到影響

恆指2萬5邊係經濟差？

根本就係貿易戰帶嚟經濟問題

次次都答非所問 用答案既時間抹黑我地同時分化手足們 咩暴力同和平呀
講到民眾訴求就話哂唔可以同暴力妥協 岩岩分化出黎果批和平表達既又唔當係一回事？
佢講既野擺明只係講比廢佬聽

呢張好 簡單易明

而家要轉用和理非，去商場玩不消費活動，
暫時停止所有佢口中嘅暴力，
俾人見到而家冇暴力行為，
我地只係和平地阻止大家消費

DLLM講嚟講去，宜家經濟差影響商家佬賺少咗ja ma

經濟差係因為佢同人民作對

佢到依家乜都唔應承

係佢令經濟差

當然最大原因其實係佢老細同美國打貿易戰

無錯，重有好多廢老睇依啲而信左佢雖然佢哋由一開始就唔係支持我哋，但係都要做返啲野去搶攻果啲市場。唔洗令佢哋轉軚支持，只要佢哋唔反對就得

樓價跌先係真正經濟衰落

其實我個人認為唔洗咁注意佢地講緊咩
愈想見招拆招只會比佢地牽住走
應該做番我地做嘅野

做文宣迫政府回應 而唔係回應政府 設下死線 好讓勇武/實行臨時政府出師有名

相信政府同狗慢慢進入疲倦狀態
停止勇武只會比佢地回氣

唉, 香港班中年打工你冇份嘅咩??
點解要學生, 後生仔罷課罷工嚟爭取?

8月5號 罷一日都反應唔算熱烈
但仍然有大批人返工 好失望
罷工係持久戰 我覺得係畀班大人拖累

唔小心㯲錯負評
不過冇左咁多大陸人，真係空間都多左

樓價未跌落沙士個陣都咪話經濟差

重點唔係打咩牌，係777帶風向帶咗去大西北，繼續令大家失焦。班記者好努力咁喺記者會幫大家帶返去焦點位，大家都可唔可以埋返位做返啲針對呢場運動嘅野啊！
宜家係制度失衡同政府失信啊 777打咩牌都好，大家同我火力全開推返個波落777度

制度崩壞，無能政府
光復香港，時代革命

有鬼錢買咩，得把口嘅啫

咁就更加要發動罷買, 係你個仆街政府搞到我地無心情消費呀

要買野去外國網買就可以

唔算冇哂嘅
但係沙田人流真係少咗好多

經濟好都係訓劏房

佢地度到仆街一毫子都計，唔駛擔心，we connect

係咁出經濟兩隻字，我屌佢老母

集合藍絲 , 保家為國.
咁亂...,原因有人搗亂.

避開講送中事件為主因........

文宣做野

樓價係唔會跌，就算跌都仲係全球最貴， 放心

POPO加班洗咗幾錢

佢見人數下降就乘勝追擊，講經濟d人最實際
而家佢個姿態直頭好似件事已經平息輕描淡寫就算

沙田仲係充斥住支那話

聽到我勁嬲囉
中美貿易戰就知波叔唔撚識野啦

成班廢材 真係唔廢唔做官 做到高位一定廢

經濟差左？
咪即係我地做啱左？
我幾撚驚你話經濟好左！

有撚用咩
咪得班垃圾商家佬撐
拖多兩拖佢地都自身難保啦

聽日大埔同黃大仙都唔去!!!!!!!!!!!!!!!

用呢個做文宣好有力

8月5日只係一個開始

唔好講邊個累邊個

社會永遠組成部分都有大人
依個係現實
要做嘅係諗下點團結大多數

冇支那先好 只要冇支那我地先可以去返1997

唉……比番新聞台我

你有咩高見呢?
點說服班淺黃, 普通黃嘅大人作出搵少日錢嘅犧牲先?

派完啲4000$未啊
民生？乜鳩都做唔好啊佢

中美貿易戰其實同我地無關

你唔痴埋中國度咪無事

關我撚事咩

佢已經將示威同暴力劃上等號 癲

我覺得後生仔做咗咁多嘢
係因為佢地貪生怕事, 睇錢太重嘅觀念所致
唔反思出佢地拖累我地嘅觀念呢事實
又點去對症下藥呢?

從來都係租金問題

[擺買]各位師奶叔伯，請入一個月糧備

經濟轉會轉差係事實

重點話俾巿民聽責任全在政府好過啦

唔理民生既人打民生牌
難聽過粗口

派錢有撚用

可能係冚家剷水貨閪

同我講冇用大家都知咩事
重點係文宣同民間記者會

exactly, 單單剝削勞工呢樣野係西方文明社會中係死罪
起碼係工業革命時期已經有人關注，難怪強國咁怕工會

換句講講，亞洲勞工保護起碼落後人地100年
所以佢地要有西人生活方式，起碼要努力唔知幾多倍先有

經濟差係因為林鄭，一早回應左就唔駛拖到依家都仲未完，你估我地每個禮拜出去唔攰既

仲重複雨革？
雨革就係日日都否認指控先啦成功，經濟冇受損好開心？

今次要擺明車馬！
罷！罷！罷！罷！

仲表態式抗爭？

大學畢業16年先上到車，咩民生牌? Bugger off 啦

咬住721，之後果日成個大西北死城咁

我要買到樓啊鄭月娥女士

同網民一撚樣
講到網民係獨立一群咁
屌你依個年代邊撚個放左工唔係網民

應對林鄭經濟牌 集中討論區

自己做得差

賴落人民到

我未聽過有政府會將經濟差賴落人民

唔關自己事！

經濟差左賴示威者就會好返?
你搞唔返好只會令更多人上街

黨鐵係咁加價仲打咩民生牌

唉 冇普選 點樣都係要養班寄生蟲
點解64一把火燒哂既唔係班狗官

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

香港人！把所有銀行存款提走，兌美元現鈔存家中夾萬。

【突發】金管局4000億美元去左邊？

做文宣 話香港e家經濟差 係因為香港政府只發展單一經濟
並且偏向同中國接軌 所以經濟差因為中美貿易戰
同金管局送4700億抽乾香港流動資金有關
而示威活動反而令外國對香港自治有番信心

E個顯示2017香港credit rating因中國關係由AAA跌至AA+

2019穆迪:香港示威令credit rating變得穩點

佢有佢打
問吓d街坊驚黑衫嗎?
還是驚防暴同白衫?

依句真係真

其實要知嘅人都知, 由佢鳩up

反擊： 經濟差系因爲中美貿易戰，反映香港長遠要經濟發展，更要同中國分割，避免被中國牽連

直接周街狂唱共狗D賣港工程用左香港人幾多錢去收佢皮

之前搭東鐵返學，日撚日喺紅磡站見到有一班支那人拖住個篋

777就係破壞民生既大台